雷射同電筒要用得啱

雷射會破壞攝錄器材嘅感光元件，千奇唔好亂用
電筒夜晚周圍比較黑時會較有用，日頭冇乜用